759 幾時跌到0.759

轟呀

大大力轟到佢落7.59

呢兩日d分店打晒蛇餅

散貨啦。執啦